強烈要求立法會動議抽調1成警力，連同當日聯署既500名愛國醫護前往疫區救國

國家有難，匹夫有責
我地唔要空洞既愛國口號
一定要身體力行
1成警力係最低消費
希望大家亦都展現愛國心
係警察救國既時期唔好再出黎添煩添亂

愛國人仕未到過武漢前線幫手
一律以叛國罪

最多釋出善意, 暫停大型集會/遊行

支持黑警北上感染自殺

岩呀，當日派秘密武警，解放軍加入警隊幫手鎮壓香港，而家大陸有事，係時候派返香港防暴警察上去幫手啦

從來無咁諗過
為國捐軀點解要俾你矮化